磚家：科興疫苗打曬兩針再等多14日先有效 ， 政府：打完針30分鐘內出事先關疫苗事

打科興針出事 30分鐘內出事先計
打完科興兩針 7日後中武肺 又話要打後14日之後先計

屈撚到

總知就唔撚關我科興針事

仲有大絕就係，打完針都有可能中架，減輕重症既出現架咋

又係同黨鐵一撚樣
30分鐘先叫延誤
1-29分鐘唔係

責任全在受針方

不願面對

1分鐘牙笨

根本就係佢地自己衰

30分鐘內都未必計啦你冇食早餐咋

科興係掂嘅，就唔使有審批到死人、確診，港共都要搬龍門包庇維護科興。

輕症仲大鑊，中咗都唔知，咪變成所謂「隱形傳播鏈」囉。

龍門任佢搬